整爛人個墳真係好衰囉

"整爛人個墳真係好衰囉，唔岩" 呢句話出自我阿爸口中
我話"碑係死既，人係生既，我覺得毆打人D人衰好多囉"
之後佢收左聲
究竟仲可以點先可以改變到上一代覺得喺畀人欺壓、傷害既情況下，整爛野回敬就唔岩既觀念呢？

P

你係咪冇睇曬全部內容

以藍絲思維回應返佢地